{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075400?place[place_type]=GID&place[gid]=1075400&place[latitude]=36.702376572&place[longitude]=126.1562527894&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 꿈꾸는바다펜션"
    },
    "text": "こんにちは。泰安夢見る海ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますので、ペットがいる場合はご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTV/WiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、バーベキュー場は可能ですが、提供しておりません。 駐車も可能であり、利用時間はチェックイン15:00~チェックアウト11:00です。 ツールーム104の客室は基準4名で、最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数は事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますので、ペットがいる場合はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能であり、利用時間はチェックイン15:00~チェックアウト11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "ツールーム104の客室は基準4名で、最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 474
    }
}